公屋車展又開始了

隔離條公屋村又mclaren又林寶又法拉利

Ok

圖

咩屋村

根本公屋好多有錢人

嗯

Ching你果架好型 咩名堂

好型 濕哂

韋陀天

好撚型

識唔識噴火

明明寫住honda accord

贊助商拉花黎啫

燃燒啦 炎帝！

前年由沙田踩去大埔，仲見到有班mk 踩呢啲改哂嘅"戰車",
有幾個睇落去仲廿幾三十歲

咁撚重又冇轉波，有啲後面仲有條女，
都踩得好爽快
講真唔係恥笑，
真係幾配服佢地對興趣嘅熱愛

Range Rover (not Evoque or Sport) 我都係公屋停車場見過

林寶堅尼都有啦

有錢人d老豆老母多數住公屋

樓主一開始咪係話有林寶囉

我住嗰度都有人泊林寶波子

補習學生好有錢，屋企又林寶又波子又Bentley總共有7架 但佢啲阿爺阿麻阿公阿婆都係住公屋

有女加50匹呀

有冇呢幅相原本段新聞

尾翼 +100hp